應唔應該私了左龍門老世

呃唔呃錢都係其次
D野真係好難食 到底有無良知

人地講良心唔係講良知

痴撚線 我仲惡過佢地

龍門冰室？ 個老細食開屎 腦又生蟲 放佢一條生路啦

弱智黑警